有時會諗如果自己死左會唔會有人傷心

新一年，想屋企人永遠開開心心，無憂無慮，同埋連登既你地，將煩惱變成歷史唔好帶去新一年

樓主唔好做傻事，新年流流唔想報紙見到你

唔會

諗下姐，冇動力去做任何事，放心

其實我都係.....
無咩朋友, 可能消失咗都無人會知
有人知都唔會傷心.

個個都係架啦

係到諗緊自己追求緊d乜
愛人，朋友，事業，家庭 .... 邊樣都唔想要，更加唔好講要努力去得到呢d野
對呢個世界好失望

樓主唔想追求呢D, 咁不如搵下自己想追求既野?會唔會係D咩興趣,喜好,夢想?鐘意既野?